始終都係wow好,咩黑沙根本唔入流

差唔多玩左十年 年年都有人話過氣 沒落 就執 但依加仲大大隻企係度
好記得以前成日有新game比人話取代wow e.g 劍靈
結果
依加又有隻黑色沙漠吹到好衡 我個wow公會仲拉大隊去玩 但一個月未夠已經死哂返艾澤拉斯 到底幾時先可以轉game 泡菜啲game廠爭氣啲啦 玩黎玩去都係買張點卡之後老尾farm

未玩過wow, 但係黑色真係單機game黎

吹大咗
鬼佬SER一堆死城

玩法單機 但交易方法好似搶平安米咁我屌佢老母 個地圖系統就直頭戇鳩 騎住隻蓄牲跑幾個字以為自己好撚有創意

黑色沙漠初初玩覺得幾好玩 但玩左個幾禮拜覺得日日好似一直做緊同一樣野 個生活系統係就好似好 多野玩 但其實又係騎住馬仔周圍走
本身頭幾日玩見佢個戰場好似幾正 打大交 到升到50幾lv 啲裝整到7788 入去玩啦 屌你中大伏 根本唔會知發生緊咩事 出到去亂扔技唔知咩事殺左個 人轉個頭自己條血又係唔知咩事無左 兩日無on了 成隻game不停重覆緊騎馬去一個地方再騎返去另一個地方

跟本唔好玩 c9 馬英果d 仲好玩過佢

所以其實唔無魔獸勁
係次次啲所謂大作、神作垃圾 比人吹得太大
明明我wow玩到悶悶地 玩完啲新game死返去又會突然覺得wow好好玩

True
我仲dum左百幾蚊落去
坦白講句
垃圾game+賤格營運商
吹谷到呢

wow垃圾拖月費

老老實實玩生活未輪到黑沙
玩打擊感瑪英贏佢幾皮
黑沙真係玩畫面

利申，瑪英撚歡迎一齊玩

啲泡菜game真係得個畫面見得人 劇情又廢 世界觀又廢 最撚叻就收你錢再由你老尾咁farm 講打怪個爽度又唔夠無雙爽 個生活仲撚on9 日頭返完工夜晚開機返第二份
最好笑係外國ser個個唔撚玩啦 依加出個中文ser成班係度跟風玩 十足十之前pkm go咁
你話我打手都無所謂 MMORPG 得3隻： Runescape, wow, 垃圾

wow係高汁，中學嗰陣真係放學打到十二點比人屌死騎一出嗰排可以話唔洗訓BTW啲同學中三開始就冇玩，我單機到中五

但係瑪英真心好玩，摸技術已經要大量時間；
之後慢慢搞裝，再練技術，玩到可以SOLO各Boss之後嘅滿足感真係正到冇人有
最重點就係，到依家仲不停更新緊好多野，新武器，改善系統等等……真係有心嘅另外可以唔洗課都得不過係慢啲咁解

瑪英互動性都完爆黑沙啦 黑沙比自閉仔玩都厭悶 會一齊打既野每日得幾隻 之後就去騎馬睇風景
時間會證明一切 隻隻挑戰wow既game下場都一樣
為賺錢既game係唔會贏到真正既game

wow 去到版本中期咪又係悶到死

無可否認wow真係無可取代

總有啲野會引到你返去玩

玩wow隻感覺其他game真係比唔到 黑沙2星期悶左

可惜無時間玩wow

舊時啲OLG好多都好正

劍靈都完爆黑沙啦

Wow end game不嬲mmo頂點 咁多年都無人打得低
之不過人大左無晚晚坐係度滅團既毅力

啱啊

Mmo黎講 AION